no offence, 但點解巴膠全部都弱智樣

今日樓下有架巴士款last day(其實我都唔識 係佢地攞住部機係到影影影我先知）
但點解條條友個樣都似庇工作放出黎咁

objective reflection of comment

因為巴膠=弱智

見過facebook有巴膠話聽到引擎聲都認到車牌

如果單一路線都得嘅

大批巴膠出沒
巴膠總是有份執著

認真得？

巴膠係咪唔入汽車台 竟然0負皮

靚仔就玩女啦

有啲得 因為有啲部車啲聲係有啲唔同 所以聽到唔出奇

但係車台長期都有個巴膠post

點解有人會鐘意巴士